Anti-Racism Declaration of LIHKG

We, as Hong Kongers and LIHKG users, would like to express our most profound regret for a small number of LIHKG users using abusive, racially charged language against LeBron James as an ethnic minority. Such violations of ethnic equality should be heavily condemned to uphold the values of racial justice.

We would like to clarify that the vast majority of us judge LeBron James' response to the support from Daryl Morey's tweet based on his response and attitude alone, but not ethnicity or colour of his skin. Thus, those racist comments against LeBron James shall and will never represent the population of Hong Kongers and LIHKG users.

The concept of Hong Kongers is not bound by religion, race and ethnicity, whoever upholds the core values of Hong Kong (freedom, liberty & democracy) and have compassion for our city can be deemed as a true Hong Konger regardless of race and ethnicity. In fact, many of our bravest freedom fighters and supporters are Southern Asians or Eastern Asians, some of them are immigrants from other provinces of China, and some of them are political refugees from other countries as well. Their bravery in pursuing and supporting freedom for the future generations of Hong Kongers is widely praised by Hong Kongers just like any other freedom fighters who contributed to this crusade.

We firmly believe that human dignity should be respected regardless of race, gender, ethnicity, sexual orientation and religion, this is why we would put up this social movement against the invasion of totalitarianism in Hong Kong and the horrifying human conditions in China. We would stand in solidarity with the Tibetans, Uyghur Muslims, oppressed Christians, any other persecuted ethnic minorities and all political dissidents in China in the pursuant of universal values stated in the Universal Declaration of Human Rights.

Push

After

*Agger

push

මම මැරිලා.

pump

We are freedom lovers and fighters and I condemn such racist and intolerable speeches.

有冇開係國際台

Push. Exactly what I think

我而家去開post，麻煩大家要盡量令呢個post長期置頂

so if a small number of people is racist and you label them as a racist
then doesn't that make you a racist toward them?

Agree

Agger (technical term of agree in lihkg)

Yes i support.
His stupidity and ignorance not related to his race

Racism means prejudice, discrimination or antagonism directed against someone of a different race based on the belief that one's race is inferior.
Judging people base on their attitude and behaviour clearly don't fit the definition. As Martin Luther King Jr. once said: "I have a dream that my four little children will one day live in a nation where they will not be judged by the colour of their skin, but by the content of their character."
The content of character is always and should always be the most important attribute of a person.

We won't let 🇺🇸 and the world disappointed. We are the frontier of the free world. We are brave to defend our rights. Stand with us.

This should be posted at the World channel also.

Yup..... racism is a big no......
We ain’t chinazi
And we don’t slaughter the other race

I got that covered. Everyone, please give a like to this post and show the world that we would never support bigotry and racism.

Ture
Racism is not allow in any situation!
Keep focusing on 5 demands and go for it!!

Freedom or die?
Come on Hongkongers!!!!!!!

totally agree

agger and pish IT

agger, pish

then who or where should we draw the line?
today's racism may be tomorrow's justice
freedom of speech is either for all or non
if you really do support freedom of speech
then you shall not suppress other people's FOS with your FOS

Support

推

Racism and terrorism have no place in Hong Kong.

This is totally bullshit
Nowhere in this world would racism be tomorrow’s justice
It’s like saying that rape and murder would become morally acceptable one day
I think you would benefit from learning some human decency

Push! Good post

Pish

We, ourselves should become the regulators of our own speech, and we should refrain from provocatively insulting people base on their race, let alone of using racial slurs in the comments, which is widely referred as hate speech.

Here's an official definition of hate speech from the United Nations. You can use it as a reference.

"any kind of communication in speech, writing or behaviour, that attacks or uses pejorative or discriminatory language with reference to a person or a group on the basis of who they are, in other words, based on their religion, ethnicity, nationality race, colour, descent and gender."

I believe you, as a responsible adult, is capable of giving a second thought before posting something that might fit that definition.
Judge people base on the content of their character(personality, attitude, stance, speech etc.), it's as simple as that.

And having fos does not mean you could bitch about others without being condemned
I guess you probably come from a place with no FOS at all for you to come up with such an illogical argument
Perhaps mainland China?

bump

人手置頂

pish

有個位要執一執

African Americans aren't an ethnic minority in America, they are just one of the many people in America.

We’re all the same at the end of the day just fighting for what we deserve as a human being

推呀

bump +1

We say no to racism.
We are only objective to the tyranny supporters.

Absolutely. We only have one race in Lihkg, the human race. Lebron James is not one of us, evident from his failure to show a trace of humanity from the situation in Hong Kong.

racism has no place in HK
we may critize someone because of his hypocricy but never because of his race

Say no to racism !

Hong Kong is a place of the well educated and we know what respect is. Unlike the some, actually the only one hypocritical political party in China. Hate racism, love peace.

I read a few in Twitters warning against racial slur. You are defeating yourself if you do not uphold fundamental human rights.

Agree!
We are all fighters of freedom and human right!

LeBorn is still a clown tho

But we will never make fun of him or insult him base on his ethnicity. But yeah, the ignorance of LeBron James on the Hong Kong issue and the Second Amendment of the United States does make him a clown.

Anti-Racism

Real Hong Kong People are NEVER racist! Er are all in a world family!

agger

well written
but the thing is you got the representation wrong
you cant represent LIHKG but i guess you can represent the majority of LIHKG users as well as HongKongers

I know don't have the power to represent LIHKG. So I hope everyone who would like second this declaration can give a Like for the post to make it more representative for users of LIHKG

True
Those who were having racism speech do not represent all of us

We must be anti-racism

Well said. Some of us may have given some comments inappropriately, we dont want to accuse them but many of us in Hong Kong do not support racism. Hong Kong has long been an international city and we respect different races of people.

Only against to LBJ, not all black.

No Racism.

pump. no racism in LIHKG.

god this is so stupid.
so the pro-china camp can call us cockroaches however they want according to your logic
unlimited fos right?
no! we will never tolerate the intolerants like you.

Say no to racism

agree

Sure!

well said bro

support

being the frontline of fighting for freedom, LIHKG users and hong kong people should remind that racism speeches is intolerable

Wrong sub forum?

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求幫推！

Support
Anti-Racism!!!

借個位謝謝

同我推爆佢！如果唔係，整個運動就玩L完！如何對得住過千死傷！

何妖要推香港煽動國家分裂罪！如成功，連登將被封站，所有媒體包括Internet Facebook 將會禁止政治敏感字眼如「光復」、「時代革命」、「六四」，每年六四紀念大會亦將終結。

香港人必須震撼地回應政府，香港人堅決反對此法例草案！

Push this one
How can you quote the speech of Dr Martin Luther King but discriminate Black people at the same time.
Don’t make yourself a hypocrite
Btw, many of LIHKG members are kids, it is still understandable that they are not having enough awareness over this issue.

Puah

freedom of speech is either for all or non
this is an argument that you can not denied

for example the difference between USA and UK 's freedom of speech

while USA will never have a law to punish people for exercising their freedom of speech since their 1st amendment prohibiting any restriction on how and what US citizen can say as long as it is non-threatening

but in UK, people could be jailed by expressing their though because of the hardly definable "hate speech"

#45 pointed out UN has a definition of what hate speech is
but then it returns to the original argument of who have the power to define it?
is it the ruling government?or is it the popular political party?
the fact is the people on power will abuse the power of the law to suppress the opposition if there is any chance of it, just like the current state of european countries and china

if there is any regulation on what can be say, then there is no freedom of speech, is either all or non
that is why i support the 1st amendment right that protect all speech, rather that a fake freedom regulated by someone

We condemn racist

we feel very sorry.

Sir this way

Push. Please have a critical mindset

Signed

I agree with you! Fight for freedom!

Love and peace, no war, no racists.

No Racism!!! Fight for Freedom!!! Defeat the CCP!!!

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

llighk users never are racist.

Strong post needs push

No racism!

That’s normal Lihkg kids would say

Push
Thank you world

upvoted

No need to overemphasize the racist comments. They are barely influential.

Rui

p仔push

tui

Fight for freedom
Stand with HK

No racism

push & support

樓主係咪on9,人地係一個race黎
唔係ethnic minority
用得依隻字你成篇野都唔洗睇

Thank you for the Anti-Racism Declaration in for HongKongers

Hong Konger is a nationality, not a race

Wonder if those HKISIS who framed Lihkg could read this

P

非常重要

regardless of one's gender, race, nationality and religion, everyone's human rights should be protected and respected

Fight For Freedom, Stand With Hong Kong

Well said. We are not racists.

G持

Absolutely agree, thoughts matter way more than your skin colour.

Can't agree more.

support